娛樂台有無化妝師

可唔可以幫我化個口罩去蒲
一直都好想試吓隔著個罩嘴人

識幫自己易容算唔算

畫個口罩可以嗎

好 你出來

中環lkf出口 在線上等